====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: De cette période de la fin des années quatre-vingt , je retiens surtout la prise en compte de l ' aléatoire avec risque , plaisir , confiance et méthode .
Tokens having emotion: [ plaisir, confiance ]
Lemmas having emotion: [ plaisir, confiance ]
Categories of the emotion lemmas: [ joie, audace ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ plaisir, confiance ]
Lemmas having emotion: [ plaisir, confiance ]
Category of the emotion lemmas: [ joie, audace ]
Total emotion lemma counts: 2

